辭職年假問題

我全年有12日年假，已經用左六日。咁如果我做埋8月辭職走，果兩日年假可唔可以用係8月尾提早兩日走？

公司同你都唔可以單方面扣假俾你早走，
即係佢批你又肯就得

你自己走可以扣假 俾人炒就唔得

而家未走去問人會俾人懷疑

咁我遞信之前用左去啦。

做夠一年未

超過一年啦

通常hr都會同你針比你走前放曬
你吾放會計又要將年假計反人工 通常都會比你早走費事煩